突發！WHO : 支那武漢肺炎病毒能存活於炎熱潮濕氣候!

仲有人信野味出事

p4味好濃

仆街

瘟疫公司技能
而家耐寒嗎

吊，多撚餘，咪話泰國，新加坡都有，而家先話能存活炎熱天氣，who 執撚左佢喇

根本就係P4為主

改做改到變無撚敵...

奶共就奶共
發現新大陸咁樣

開發黎對付台灣又點會唔點抗熱

咁點收科
人類要絕種？

痴線，呢隻毒勁多DNA俾佢點，人類點夠佢玩

咁即係要等到有預防疫苗量產先停得，咁無半年唔使諗

我諗今鋪去到七八月都未必搞得掂

屋企有深藍話係美帝放嘅，話有美軍參與軍人運動大賽冇攞獎就回國………點解釋

快啲飛左去冰島先

香港變到武漢咁 諗到都恐怖

如果真係就真係含家產囉

改到咁勁 你玩哂啦

威啦今次
唔止武統台灣

武統人類都得

係呀等滅族啦支那藍

只係點滿空氣傳播就咁多感染力
好彩無食物傳播呢個選項
唔係就

格陵蘭島表示未驚過

病毒都要聽中共支笛
又贏

突發，武漢肺炎會致死

比大紀元d分析比佢地用個豬閪腦慢慢lun啦

唔回國可以做啲咩攻入中南海？

who執左好耐啦
隻垃圾曱甴比支那推到做head

不足耐寒 係耐熱

幾時點total organ failure

唔通真係得印度人先冇事？

遲啲會進化到咁都唔出奇

其實同愛滋冇分別，都係無藥醫

中國嘅制度如果係完善嘅話
無論邊度嘅病毒都應該早就係12月搞掂左/防範左,唔會死咁多人

好驚死

"話係美帝放嘅"己經比公安拉左14日,你叫佢wehat 講試下

屌，愈黎愈似隻game

Madagascar
New Zealand
都唔差

不過New Zealand 啲水賣曬比支那

劉曉波夠有獎都唔拎啦，有幾奇

中國大國嚟㗎嘛
打鳩美帝囉，唔敢打就係東亞病夫

港大話研發一年, 足夠打哂全人類, 我估至少年半.

屌你隻野勁撚到

放心，唔理佢哋，佢哋都好快魂歸毛主席㗎啦

國人運動大獎? 幾個月前, 大陸做假做到俾人睇到哂果個?
講笑咩.

之前有人預言印度會成為亞洲第一大國而家我開始信了

一早升爆咗耐寒

去Greenland了

飛沬係食物到係咪可以跟食物傳?

因為香港人1月頭就知同係咁用英文同外媒講
咁美國早D信左咪冇事

得唔識英文既支那人先出事

P4 技術世界第一，敵人被消滅中

全天候病毒

嗰比賽喺新疆搞重災區喺武漢，你話呢
利申 屋企嗰個藍絲都喺咁講

洗撚佢講，係人都知啦

yes
法國個5單係阿爾卑斯山

近排啲回力鏢好有靈性

good job 同差佬攬炒

點解支那咁蠢整病毒唔整解藥

自作孽不可活

科技樹解鎖

咁打邊爐又係乜野一回事？

講梗香港？

應該又係啲谷腥出嚟

唔講真係唔知wo

開左外掛修改器
任佢變種

個range大到仆街

北京到泰國都搞得掂CLS

有生之年可以睇到天滅中共
Yeah ～

真係會變土風病?

今舖真係杏加橙
玩到有疫苗都已經廣散哂

進化埋經過17年洗禮
已經克服埋呢個弱點

改到有耐熱性

問武漢p4個所長到底點整出嚟

唔洗解釋 佢好快死

我屌照沙士6,7月都唔死？咁等一年整到疫苗應該死咗以萬計嘅人

班支發一早係佢地個乜信到send 假新聞話係美帝玩基因改造先咁多黃種人中

而家夏天喎

化武漢肺炎

btw唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借位推

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

加埋老鼠，蚊傳播先勁，屋企唔出門都會中

cls 邊個高手整全黎全球reset

傳染途徑點爆未?

咪係，與其9up不如諗下點醫好過

同佢吹奏，祖國咁強大既監控系統、人面辨識，點可能有外國人咁樣走到入去心臟地帶放完毒再全身而退，但完全冇人知。

一定係p4啦

新加坡超過30度都咁多本地感染，就知隻野唔同SARS，已經唔怕炎熱天氣，大家食得好食，玩得好玩，有乜未做好快d做！

4chan嗰邊嘗試緊用哂兩個可能性攻擊支那：
1. 支那偷外國生化研究
2. 武漢P4用呢啲偷返嚟嘅研究整生化武器
3. P4管理極差，用嚟做研究嘅蝙蝠（個病毒RNA的確同蝙蝠嘅冠狀病毒好似）俾啲員工笠亂棄置，最終俾人運咗去武漢市場賣
4. 支那人去個市場食野味，廚師毫無衛生常識咁處理被生化武器感染嘅蝙蝠，跟住就中招

隻毒有冇弱點？

篇文話乾冷都生存到 痴左線

有錢無影響，睇下MJ

Push

解釋唔到case 0點解會野到

等佢自我到達高峰而滅亡，即係不斷變種，越來越高殺傷力，直到啲人死得太快，傳播唔到落去

呢隻野唔係人工制做的生化武器，講你都唔信la🙈

樓主係the news lens做野？

依家應該係簡單版 地球輕鬆滅亡

好耐啦
新加坡同泰國爆到baba聲宜家先估到?

連登仔都知

同佢講話係啊，所以特別親共個啲好易中招死

冇，只要有病既死晒就得

who 入職條件： 奶共

流行性肺炎好有可能會成真

同佢講 係又點 你係咪想去打美國佬啊

冷熱都唔怕 GG

人類最後希望格棱蘭島

真係佢條柒頭仲有得剩？

冰島 greenland 係唯一出路

SARS病人及死亡人數
2002年11月1日至2003年7月31日期間病例匯總

國家/地區 病例 死亡 病死率（%） 感染的醫護人員（%） 首例日期 最後一例日期
World Map Icon.svg 全球 8,096 774 9.56 1706（21%） 2002-11-16 2003-07-13
World Map Icon.svg 全球(不包括大陸) 2,769 425 15.3 704（25%） 2003-02-15 2003-07-13
中國大陸 中國大陸 5,327 349 6.6 1002（19%） 2002-11-16 2003-06-03
香港 1,755 299 17.0 386（22%） 2003-02-15 2003-05-31
臺灣 臺灣 346 37 10.7 68（20%） 2003-02-25 2003-06-15
加拿大 250 38 15.2 109（43%） 2003-02-23 2003-06-12
新加坡 238 33 13.9 97（41%） 2003-02-25 2003-05-05
越南 63 5 7.9 36（57%） 2003-02-23 2003-04-14
美國 27 0 0 0（0%） 2003-02-24 2003-07-13
菲律賓 14 2 14.3 4（29%） 2003-02-25 2003-05-05
泰國 9 2 22.2 1（11%） 2003-03-11 2003-05-27
德國 9 0 0 1（11%） 2003-03-09 2003-05-06
蒙古國 9 0 0 0（0%） 2003-03-31 2003-05-06
法國 7 1 14.3 2（29%） 2003-03-21 2003-05-03
澳大利亞 6 0 0 0（0%） 2003-02-26 2003-04-01
瑞典 5 0 0 0（0%） 2003-03-28 2003-04-23
義大利 4 0 0 0（0%） 2003-03-12 2003-04-20
英國 4 0 0 0（0%） 2003-03-01 2003-04-01
印度 3 0 0 0（0%） 2003-04-25 2003-05-06
韓國 3 0 0 0（0%） 2003-04-25 2003-05-10
印尼 2 0 0 0（0%） 2003-04-06 2003-04-17
南非 1 1 100 0（0%） 2003-04-03 2003-04-03
科威特 1 0 0 0（0%） 2003-04-09 2003-04-09
澳門 1 0 0 0（0%） 2003-05-05 2003-05-05
紐西蘭 1 0 0 0（0%） 2003-04-20 2003-04-20
愛爾蘭 1 0 0 0（0%） 2003-02-27 2003-02-27
羅馬尼亞 1 0 0 0（0%） 2003-03-19 2003-03-19
俄羅斯 1 0 0 0（0%） 2003-05-05 2003-05-05
西班牙 1 0 0 0（0%） 2003-03-26 2003-03-26
瑞士 1 0 0 0（0%） 2003-03-09 2003-03-09

未到高峰

GG LU，口罩價要坐火箭了

隻驚應該要開多個baby難度 共產政府 維穩第一 林鄭做特首 人民會逃避隔離 發現病毒醫生會被國家殺死 人民會吐口水播毒

要感染到7成左右先可以用
死太快會冇得傳染
死太慢又會俾解藥KO

某程度上越大單越好
越奶共既國家傷亡越慘重
我唔信今次之後呢D國家一D改變都無
一定會重新定位同中共既關係

美國呢D一早cut航機既就無新增確診個案
最後又係美國救世

我成日話2020年嘞喎，説好了的武統？仲等？

wow

香港仆街啦 夏天又濕又熱

咁忌憚武漢肺炎中國肺炎呢D名
緊係開一個中國難度啦

點解要同佢解釋
咪撚戇鳩啦
你贏左有獎金？

美帝打到黎，新界九龍無得避，要靠玉皇大帝打救倉生

不斷進化
超級撒亞肺炎

恭喜p4實驗室獲得諾貝爾生物獎一枚

點滿perk

我老豆都咁講，我問佢：你係美國，有超級病毒，你會搞北京，上海，定武漢？

佢跟住勁唔gur咁收左聲

冚球剷

我到而家都係鼓勵藍絲繼續北上，相信國家

遲早支爆
話說trump好似要求調查？

你把口好臭啊

睇黎要好似阿薩斯咁屠城先搞得掂

人工改勁到呢

抗寒抗高溫點數升爆

哩隻武漢支那病毒會唔會成為新時代既天花病毒

會唔會陷球鏟.....

全球死清光啊

同佢講補多句

下次食藥前睇清楚邊間藥廠製

美國咪食呀

人工智能病毒

完美病毒
升爆哂啲點

人造病毒

唔會，天花係雙螺旋dna

武肺係rna 不停進化，基本上冇藥醫

正

你咪話堂堂一個大國，居然俾一個軍人收左皮，大陸有幾勁自己諗

其實搵到零號病人未......

武漢肺炎病毒仲話好似乙型肝炎咁不今改變表面抗原

令到身體唔會產生到抗體

有咩想做依家好做啦

駛撚你講咩

泰國 新加坡 咁多 Case 就知啦

good job !

其實唔理係熱係涷
你同個傳播者有近距離接觸過
啲病毒怕熱都可以喺未熱死之前入你度啦
人口稠密地區咪爆大鑊囉

返大陸講呀，有條友拉左坐15 日。香港有言論自由就9 up

請武漢P4 實驗室出嚟講兩句

The Lancet 出埋報告tim
研究顯示被這種病毒最先感染的40例患者當中，有14個病患根本沒去過華南海鮮市場，當中更包括「零號病人」（指第一個得傳染病，並開始散播病毒的患者），目前尚不清楚該病毒的真正起源處，有可能是來自其他的海鮮市場、食品加工廠或農場，也有可能是來自武漢「P4病毒實驗室」。

抗熱點滿

沒有普選 唯有獨立

捉佢行政拘留

有圖

幾時先收到科.

一年四季戴口罩都中招

疫苗制造幾多%？

耐寒+1
耐熱+1

我屋企講可能係啲日本人整出黎

真係百搭

生化武器

Wow old news is so exciting!. jpg
一生愛潮爆，我來自潮州.jpg

SARS 都係

有藥醫既 慢慢放出來

玩完

利申 返開北角教會

邊個講
弟時記住中左，叫佢唔好用美國製既藥醫

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

同時希望更多家長加入幫助細路同學生

泰國 新加坡 冷氣好撚行
有機係室內中

夏天香港濕熱..

依樣真鬥寫陰謀 上轉大紀元有排抄

d人康復係咩原因！？

康復都可以再中過

WHO：比中國人入境啦

一早封左中國

武肺都係武

睇下打邊爐就知，又熱又濕又有霧
加上澳洲、泰國、星加坡咁多個案

話佢冇證冇據

有冇link？

洗佢講咩 打邊爐打到全香港人都知啦

今鋪natural selection
懲處黑警最後希望

Same here

全世界都知星加坡病例仲多人過香港，係好似得世衛唔撚知

連佢都咁講

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

抗寒抗熱抗藥能力都升爆了

Yes...

咪同佢講話係啦 姐係美國唔用一兵一卒打低你14億強國

化武強國

你咁講，咁天氣熱都無用啦

有人話等夏天喎

隨時今年唔洗去旅行

印度人咪無事囉

氣溶膠，霧氣傳播

最好死夠十三億

温疫公司
abilities evole

史上最快通關

玩撚完
得番研發解藥打贏佢
唔想成世蒙面做人

真攬炒

叫中國立即斷交兼出兵打美國佬，派佢哋班藍屍做先鋒

已經點滿傳染技能
差致命性未點

恭喜晒泰國, 馬拉, 坡仔
共享支那榮耀, 擁抱命運共同體

即係永存...製做呢隻病毒既能頭都算good既呢！

泰國咁熱都有人中招啦

我哋冇辦法證明咩係真
如果真係咁完美嘅話注定係人類要少好多

唔係口水咩
食完又隊返落湯度夾野

食咖喱

開咗抗熱功能
你睇新加坡咁就知啦

獨立調查委員會

可能做嗰都冇諗過咁完美，睇戲都睇得多

未必係壞事 只要自己唔感染